各位香港人唔該訓練吓自己應對五毛，三毛，親中，共狗嘅招數，唔好淨係受靶

我哋嘅敵人唔係得中國內地班共狗
而係重有班馬拉瀨共嘅雜種，重有啲痴線佬好似nathan rich 呢類危險人物咁

呢場仗要拉攏班五毛，三毛，親中，共狗
包括班小時偷針，大時偷金嘅偽進仔
學歷低唔緊要，最緊要係知善厭惡，唔好做狗都不如嘅物體

一定要令佢哋回復正常人應該有嘅批判性思考
我都要講有時齋屌係無用，香港人嘅學識係好廣
識歷史嘅可以講吓班五毛，三毛，親中，共狗一路以嚟聽嘅information 到底有咩錯誤
識人文科學嘅又可以講個政府而家做緊嘅嘢同普世價值有咩相違背

加油，各位香港人
就算班人唔理我哋點解要反中共，抗港共
我哋要做嘅係以理說人
否則班羊仔助紂為虐就會永世萬劫不復

（方舟）

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

說服還說服 千其唔好為呢D垃圾民意
compromise自己既行動
文宣盡力已足夠
記緊不要出賣自己